屌，中撚左龍心伏

條仆街之前係金鐘話自己反共，原來係投共🐕，屌你老母。

成9日留qrcode叫人捐錢
乞衣

成個look已經話哂你知佢係亂黎，仲要信佢9up

有人會肯俾錢?

變藍絲賺大陸人錢